---
title: "Obtener Nubarron FREE"
date: "2021-05-06 07:50:00.00"
description: "Guía a Gnome a través de los peligros de este retorcido mundo de cuento de hadas."
type: "juegos"
tags: ["steam","nubarron","juego","gratis","free","gnome","windows","linux"]
category: ["Juegos"]
img:  "https://cdn.akamai.steamstatic.com/steam/apps/414160/ss_701e107a15a698143f72571d65e97f32c936c029.600x338.jpg"
authors: ["PatoJAD"]
---

Durante estos días y hasta el 9 de Mayo vas a poder reclamar totalmente gratis el juego desde tu cuenta de steam. El juego estará disponible en tu cuenta después de reclamarlo para cuando quieras utilizarlo.

Este juego es nativo de GNU/Linux y obviamente puede ser jugado en Windows y MacOS. El juego se encuentra disponible en español lo cual nos permite disfrutar la historia en su totalidad.


## El juego

{{< img src="https://cdn.akamai.steamstatic.com/steam/apps/414160/header.jpg">}}

Guía a Gnome a través de los peligros de este retorcido mundo de cuento de hadas. ¿Puedes romper el y hacer que la molesta nube desaparezca? ¿Y recuperar su Lucky Hat robado? ¿Confías en tus amigos? Descúbrelo en este, un juego de plataformas informal ambientado en un hermoso mundo pintado lleno de extrañas criaturas con las que tendrás que lidiar.

### Características

{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/414160/extras/page_bg_raw.jpg" >}}

* Un magnífico mundo de fantasía pintado digitalmente.
* Una historia de fantasía con una relación de amor y odio entre Gnome y su Nube.
* Una siguiente nube que se puede usar para lanzar relámpagos para resolver acertijos y deshacerse de los enemigos.
* Secuencias de Angry Cloud que desafían al jugador a seguir moviéndose para evitar los relámpagos que apuntan a los gnomos.
* Secuencias de nubes neutrales que le permiten al jugador apuntar hacia dónde golpear el rayo y al mismo tiempo escapar de los relámpagos dirigidos a los gnomos.
* Secuencias de Happy Cloud que le permiten al jugador controlar completamente la Nube sin tener que preocuparse por los relámpagos que apuntan a un gnomo.
* Desafíos y acertijos de plataformas clásicas Peleas de jefes

### Requisitos

* **SO:** Ubuntu 16.04, 18.04 and CentOS 7
* **Procesador:** Intel i3+
* **Memoria:** 2 GB de RAM
* **Gráficos:** OpenGL 3.2+
* **Almacenamiento:** 4 GB de espacio disponible
* **Notas adicionales:** Has issues with high frequency monitors, so play it in 60hz

{{< steamgame code="414160" >}}
